Twilioapi

dependencias

web.py==0.37

requests==2.5.3

twilio==3.7.2

pycurl==7.19.5.1



web.py: framework web y conector a Postgresql  

run.py: archivo para iniciar el servicio / python run.py

           GET https://sheltered-hollows-3443.herokuapp.com/api/sms

            realiza el POST para enviar el mensaje

            /Messages/[MessageSid]

           GET https://sheltered-hollows-3443.herokuapp.com/api/sms/SMfb1c9f8474414b14880ce080bfffasd

            realiza el GET para obtener información por el sid del mensaje

           /Messages

model.py archivo que maneja consultas a la bd


Archivos de configuración

requeriments.txt contiene las dependencias de la aplicación

schema.sql contiene el script de la bd

Procfile archivo de configuración que indica la iniciación para Heroku